121100130 Đặng Tấn Ngọc Đề tài: Music of my life
Sau khi nghe những gì mà đề tài của bạn tôi thấy như sau: Thoạt đầu tôi cứ ảm ảnh 
một số trang web như mp3 hay nhaccuatui nhưng càng nghe bạn nói tôi lại rất thích tò mò xem như thế nào
trang web của bạn có thể liên kết và cập nhật nhanh nhất những bài hát mà tôi yêu thích
cũng như khi tôi nghe bài hát đó rất nhiều người thể hiện có sự mới lạ và cũng hấp dẫn đấy chứ. Tôi tin rằng 
bạn sẽ thành công với trang web của bạn nếu bạn có thể tạo thêm mục người dùng đăng bài hát mà
họ thể hiện tạo không khí vui tươi, thích thú cho người xem. Tôi đánh giá cao về sự khác biết về chất lượng âm thanh của
trang web bạn so với một số trang web khác. Mà bạn cũng phân quyền người dũng và nếu họ có tài khoản 
lâu ngày có thể tải bản nhạc ấy về máy tinh, điện thoại để nghe mà không vướng bận vấn đề bản quyền.